連巴打及其他管理員請進

你地可唔可以喺呢個post入面剷咗啲相佢，因為咁樣嘅話會容易令人犯左協助他人犯案或暴動，增加運輸嘅人好大風險，麻煩你哋盡快，謝謝

-------------------------------------------------------
唔好意思阻阻大家

推